{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040722",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 아델펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時でチェックアウト時間は午前11時です。 予約の際には基準人数に対する料金が適用されます。 追加で基準人数を超える場合は追加料金が発生し、その料金は当日現地にてお支払いください。 追加人数を含めなくても、予約をする場合は追加料金が発生しますのでご注意ください。 ペットと一緒に入室できるお店でなければ、ペットは入室できません。 付帯施設がある場合は、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがありますので、ご予約の際にはご確認の上、お決めください。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合には先に予約された予約件が優先されますので、この点にご注意ください。 ペンションの運営ポリシーによって基準人数および追加料金は変動する場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンションでは様々な施設と特典を提供しており、スパ、ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV、WiFi、キッチン施設などを利用することができます。 また、プールビラが利用でき、バーベキュー場があり、ペットや駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約時に基準人数に対する料金が適用されますか？",
            "answer": "はい、予約の際には基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数を含めなくても予約をする場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数を含めなくても予約をする場合でも追加料金が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できるお店でなければ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設の提供は確実ですか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがありますので、ご予約の際にはご確認ください。"
        },
        {
            "question": "予約管理について何か注意事項はありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがありますので、重複予約が発生する場合には先に予約された予約件が優先されます。ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数および追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営ポリシーによって基準人数および追加料金は変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設や特典はありますか？",
            "answer": "ペンションでは様々な施設と特典を提供しており、スパ、ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV、WiFi、キッチン施設などを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールビラやバーベキュー場がありますか？",
            "answer": "はい、プールビラが利用でき、バーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴や駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペットの同伴や駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 530
    }
}